我希望大家知道焦土政策

唔好意思 太懶 冇諗住詳解 兩隻字
攬炒
唔好再做傻事 如果你真係好唔開心 應該諗下點報仇 點樣玩9返佢地轉頭
而唔係自殺就算

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推